男朋友好少主動同我傾偈搵話題

唔知幾時開始
好似得自己會講今日過成點 有乜得意嘢
對方除咗早晨放工早抖都唔會點提出話題
平時十有九都係我主動話掛住佢要約佢出街同去邊 我唔主動佢唔會提出
持續咗一段時間開始有啲無癮 傾到無嘢好傾咁
得自己做主動努力維繫嘅感覺 點解會咁

性愛治療佢

認真po

你唔明白 不拘小節
無嘢好討論
對方唔知道你日常鎖事
唔得咩？
用咁的話題去維繫感情係無意思
共同經歷一齊過，尤其開心事才有意思
唔想dead air硬來搵話題
仲衰過唔講

但大家都唔講唔傾點知佢做緊乜
其實都係無見面嘅時候得個知字啫
無可能日日都loop開心事共同經歷...

有無其他人分享吓情侶平時點相處
都唔係講緊有咩話題喇 連想佢主動約吓都難

佢係咪最近唔開心呀

人哋答得你好認真呀

不是 返工都唔係忙

好似得自己會講今日過成點 有乜得意嘢

呢d 你會唔會同朋友講？

我想講真係 work

扑野維繫

自己嚟講又真係唔會
就算熟嘅fd都唔會日日傾閒偈

吓⋯即係點

唔會掛佢真人對我係正常無乜嘢 係text被動啲同懶
要對比以前嘅話每個人一開始拍拖都係熱情同傾唔完嘅
但而家我只係想簡單寒暄吓多啲互動姐

我都唔太鍾意whatsapp同女朋友傾計

點解唔直接攞出黎同佢講？
定講完都係咁

🙈同女朋友拍拖第一日開始晚晚都會傾電話至少一個，咩都會傾下咁，每日事/朋友野/返工野之類，如果出街果日就唔會傾電話囉，大致係咁，btw都好睇唔同情侶既相處模式既

利申：拍左4年

但我都唔會同佢傾電話
text都咁hea點溝通

我都係無乜傾電話
我覺得見面正常 個感覺同以前無乜分別就得 正面啲諗

拍拖之前同另一半冇乜野講成日deadair
而家拍左五年拖，都係可以由朝講到晚都唔停

冇刻意搵話題，行過路過見到啲咩都可以講一大輪
有陣時冇野講大家拖住手行都好sweet

所以其實如果你同另一半冇野講會搞到你咁心煩，即係你地段關係都唔多健康得去邊了

其實個重點唔係有無嘢講
係平時佢唔會主動分享佢嘅嘢同唔會主動搵我約我
一個人係咁單方面自己講自己嘢好難互動
但真人無乜嘢

搞多 d野囉。。。。。

無扑過都已經唔主動搵我 扑完會點

一試難忘呀

我覺得男女真係有啲分別
女仔會好想同男朋友分享生活大小事 同埋自己情緒
男仔就覺得 平時都係返工放工 有咩好講 亦都比較少情緒大起大落

利申同樓主有同樣問題
男朋友成日hea覆 仲可以全晚唔搵我

真人hea唔hea?

真人ok 嘅
仲成日買好多（唔等使既）嘢俾我

有乜撚嘢好傾? 女仔成日都覺得男仔好得閒

有乜撚好傾都好問 不如問有乜拖好拍
事實上佢份工唔忙好hea

...
依家仲要LongD緊 都唔知捱唔捱到
其實係咪有無我都一樣

仲要long d多幾耐啊？
我應該就係long d嘅時候開始浮現呢種唱獨腳戲嘅感覺 分開異地易咗亂諗嘢

得閒都好, 但真係有咩好傾...

人地想同你一齊無所事事

你唔好刻意chur就得嫁啦

毋須日日囉！
你都唔係日日有性需要啦！係嗎？
相會時 靜靜哋喺格籬挨住睇吓片
已經好夠

大半年

明，好多時都係我好hyper咁講講講，佢會正常量咁應我，但好似好少主動搵話題講。

仲要唔係見得密 一星期最多兩日
無見面嘅日子總會有啲嘢發生可以講吓分享吓吖⋯
都分唔到係佢個人性格悶定懶得講了

我同我男朋友都係咁
點解咁多男人都係咁？？

you are not alone
所以我地幾日先傾一次電話

long d嗰陣全部都係我主動打比佢

咁我個個好d
初初我揾佢多，依家諷返轉

我無啊我覺得我開始堅持唔到落去

一星期有兩日仲想點 有冇同佢講過想見／text多啲

成日話俾空間對方
俾極都唔夠
俾夠啦 出軌 散咗

所以我意思咪見得唔係密
如果見好多面嘅 text少啲嘢講都話正常
有講過想見多啲啦 結果咪又係次次都係我問同安排星期幾見

巴打振作

有無打返比佢

見面多唔多野講?

成日做主動真心好攰

都多 正正常常
但平時可以話得我會主動約佢出街

帽事嘅

咁同無拍拖有乜分別
佢提出分？

佢淨係會我講一句佢答一句 好少主動開話題

見面係咪都冷淡

你有冇同佢傾過？
我有，講過幾次，都見到佢進步左好多。
俾心機

而家話驚病毒唔會出街究竟想我點
真係唔會再主動約你喇

係IG/FB見到啲得意post/ 餐廳/ sweet句子/ 旅行相咪tag佢
可以傾下一齊去食去玩
可以plan下將來
都幾sweet

絲打拍左幾耐? 情況同你完全一樣，不過我係把

如果我有女友
我都想每日分享我D野比佢

平時每日生活都一樣 好難搵嘢講
又唔想特登搵話題
通常講時事/傾旅行會傾得耐啲

i know this feel
long d半散狀態

咁似我同我宜家個男朋友既
有無tg 我地可以分享一下

認真有無拍緊拖嘅會因為最近肺炎唔出街

一年

唔介意嘅喺度分享都得啊

咁我短過你。佢係護士，又要返shift，唔知係咪工作壓力大所以咁樣。同埋未一齊前佢都講過自己係好獨立。

我同男朋友識左半年先一齊
宜家一齊咗3個月
佢追我果陣一星期見三四日 大家會主動搵大家果隻
間中佢仲會有啲小驚喜

到一齊咗之後
佢開始變得被動 一星期見兩次？十次入面八九次都係我主動提出見佢 每次佢都無say no唔出
以前佢就算工作幾忙放工幾攰都會覆我whatsapp主動找話題
但宜家佢返工就返工 少咗秒回 放工講佢放工返到屋企就算
中間我都會找話題同佢傾 但佢好似對任何野都無興趣咁
我宜家主要都係send d生活相俾佢

唔知係咪當初佢追我果陣開盡turbo
追到手就已經做返佢以前嘅自己

做嘢辛苦講傾少啲閒偈都可以理解
但個人唔夠主動無乜反應真係唔得
獨立都唔係咩理由啦⋯我個人好獨立但都會痴男朋友